我係護旗手，你屌撚晒你班連登仔老母

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

同志们 一定要去 不去不是中国人了

#我係護旗手

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

Sir,this way !